成班五毛開po問收唔收貨轉移視線 五大訴求缺一不可呀！

屌你老母而家出面班狗好似日本皇軍咁
你班撚樣仲有討論收唔收貨既空間？
推下香港人日程表仲好啦

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命